有咩形容詞你一聽到會覺得好尷尬/ 唔好意思？

中國人

好chill

China

好/好唔Gentleman囉

好worse

最worst case

真係好核突

樓主係中國人

真係...好embaaaaaaarassing 囉

懷疑人生

Famj

即係乜？

Jeng shit

我都想知
總之依個terms 真係好核突

我屌你老母，祝你世世代代都做中國人